點解有D人返份垃圾工西工都要咁盡責?

例如波板糖人, 好有PASSION
仲有馬會電話投注, 為左果一個月300蚊BONUS就唔去廁所

依班根本係人渣嚟

港豬

波板糖人工高福利好(part time嚟講)，做嘅嘢又低能，係幾好做嘅
反而馬會啲客就多好多痴線佬

鰂魚涌站果個好有heart 講野好似朗誦咁

我不嬲返工都好hea
D客問我D唔識既嘢 我直接答唔識

你講將軍澳線果個男仔？

班仆街做爛市
屌你老母收得嗰三四十蚊粒鐘咁盡責做乜春呀 有得升職加薪咩?

試過去KFC, 問個員工拎包茄汁又西我面又扮聽唔到
屌佢老母唔知以為幫公司慳茄汁佢地會有佣分

收得錢就應該盡責架啦
你嫌低就咪鬼做啦
又要做又要Hea 真係影衰香港人

你覺係西工姐

先入為主

盡責 = 人渣、垃圾、港豬

點撚樣呀
西鳩你面扮聽唔到好明顯唔撚想做 鳩hea
唔撚係幫公司慳錢

你識唔撚識分

又好似係
不過我真係聽過有M記員工會幫公司慳

有啲人做西工又hea, 做好工又hea
十萬個藉口比自己hea
又唔抵得人盡責

聽講用得太快快比經理屌 經理再俾高層屌

讀書都係咁
你勤力溫書就話你咁搏做乜
要一齊廢先叫合群

試過係入輕鐵站之前成個雪糕筒塞落個口度習習習

突然有個c9衝過黎叫我：先生唔好係月台食野

我即刻o曬嘴，噴曬啲碎出黎同佢講sorry
望多兩眼先發現個波板糖人已經收左工

唔通好似你咁hea做就好巴閉？

應hea則hea
應認真時則認真
不過係睇唔過眼d人上晒腦咁

連低層員工都可以將你比下去。你比垃圾更垃圾

咁咩工先可以認真？

人地做人個態度係咁又唔撚俾
俾幾皮野你地班撚樣都唔會突然做野認真啦
因為根本就唔撚識 又廢
成日驚人做得好過自己無工開

廢青格言，唔可以鬥做得好，只可以鬥做得廢，越廢就越可以賴父母賴社會：
1）窮人唔好生仔；
2）我冇錯，係班大陸人攪到咁

佢地會話：幾皮嘢咁撚少，想做死我牙

大陸人咪相反囉。

反而返工hea果啲先係真正垃圾
咁唔鍾意份工又話人工底又剩，但又日日返
有料就跳出去啦
睇住佢浪費生命就真係想屌下佢

人地第時成功過你真係唔好問點解
傻閪樓主

樓主你不如唔好做人啦

垃圾大陸閪先鐘意收人錢交行貨
屌你老母迫你黎見工呀
簽得約就俾返啲合約精神啦
偷呃拐騙死人大陸閪

KFC 啲經理大部分都on9

無可否認有d人係好撚盡責
得萬零蚊人工,福利又低,但好撚上心
不過老細又唔撚care你做咁多野

做野盡責都有錯
反智到

所以你呢啲支那人咪永遠追唔上日本人囉垃圾

總之你想我咁盡責，就要有返咁上下待遇先至值得我去咁做

我認同唔做奴隸唔做爛市 但係依家hea住返工原來係好威係要大大聲講出黎

連登真係垃圾集中地，連垃圾工嘅職責都做唔好，講真你真係好打極都有限。呢班人第時俾你搵到份好工都做唔黎啦

咪教精佢地啦
佢地唔做到狗咁 我點準時收工

學校啲TA先痴線

我諗樓豬既意思係講緊一班比人壓榨講緊人工福利都比仆街腦細貪撚左 而個班人唔知做乜鳩仲下下為公司諗點慳錢,搞到做爛哂市

睇完可能你就會明

你咪辭職囉冇人逼你做

兜乜撚呀
佢講明人工高先唔hea做

我都有留意 佢會雙語廣播

公務員咪合群囉。
咪又係比你地連登仔屌

總之樓主依類人，佢會諗「我以外既價值觀都係錯。」

其實盡責係本份黎

正皮果d真係垃圾黎
搵多多錢都冇用

油塘站往北角方向車頭個阿嬸？
不過最近好似唔見佢

噏乜鳩呀你?

屌咪就係想講呢樣嘢
樓上班傻鳩又話咩唔抵得人認真
屌你老母不如做義工啦好無

份工幾西都要做好自己本份啦
一係唔做一係做好，閪工我就唔撚做啦
收幾多錢做幾多野

想問好耐
尤其係攞住雞毛當令箭果d
極力維護公司利益
好似佢有份咁

做義工得撚罪你呀屌你老母

佢唔管你你咪又屌佢唔撚做嘢，白鳩痴

但係樓主講嘅盡責係當間公司係自己
例如廁所都唔去病都唔請假

做得好又屌做唔好又屌

你就係冇工翻嘅班人垃圾

邊會有公司例明唔可以去廁所？
最多都係唔可以去多過幾多時間啫，因為明顯有好多濕鳩員工係由返工去廁所去到放工

樓主就係屌又做西工又要好盡責果啲人囉

你又拎你果套套落全世界到 全世界都好好pay咩 幾西都要做好自己本份都講得出

但佢舉啲例都唔係咁嘅一回事
一來波板糖都唔算西工啦，淨係請你返去口upup都成50幾蚊個鐘仲免費搭車
二來樓主自己都識講，馬會廁所都唔去嗰班係為左勤工獎
邊到係講緊當公司係自己

呢班人真係好有奴性 網上最鐘意屌廢青 搞事垃圾都係呢班人 因為佢地生活好有規律 你阻我收工 搞到我俾老西罵就會返屋企發脾氣 呢類人只求安穩 為左幾舊水奶共都得 因為佢地根本就係無尊嚴 無一定既政治取向 只為錢只睇錢

放工時間
近c出口個男仔
把聲真係好似朗誦

你要講，你只要當全世界份份都係西工，咁全部工都應該hea做囉

所以係做緊咩皇帝工

你

其實係 做一個波板糖人。馬會投注師，將來做硬成功人士

其實車路士咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已 ?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經有歐聯決賽打,又唔洗降班

之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

而家只希望拜仁加油......佢要奪冠的!!

EXACT7LY

唔係話依家份工會直接帶領大家發達
而係盡責的心態會令自己將來更成功
認真做事好難得應該要尊重

癡撚線post

返得呢d工 又做到你講咁盡責
十居其九都係返parttime

其實都無話貢唔貢獻
就算d做左好耐工嘅人 覺得自己好有貢獻
大佬呀 你無糧出㗎咩 咪又係等價交換
你返工做義工咩

由其是office負責管文具嗰d admin職員

最撚on9係岩岩grad個陣工都未返學生證就過期
戲院唱k用學生plan
循例比佢check張學生證之後仔細睇完再同我講過撚左期唔用得
屌你老母你公司賺多幾廿蚊你有份分架

佢地成唔成功可能55波，但我可以預期你一世都係廢柴

曲到圓

所以話盡唔盡責，唔應該同做咗幾耐掛鉤，同一個職位，做得耐啲唔代表就要教新人又或者要幫新人頂鑊

咁黃台仰為咩？

你條廢人摺埋啦

真係唔知邊個係傻鳩
呢兩份工人工高過出面大部份pt

成班友中文攞1 咁都可以理解錯
為左份西工賣命唔覺得好撚好笑咩

睇你群D咩人

香港Parttime或者Waiter依D幾認真都冇得升架

有好多工做同唔做都冇得升同加人工，咁hea心理上會好過D咁

香港勝在有你地班垃圾

用個腦諗下野啦
盡責可以係代表佢做野認真
係個好心態
咁都可以俾人開post屌

倫敦金MK 十萬一個月 Waiter仔再努力都冇呢個數啦
一分耕耘不等於一分收獲

盡責正常只限做好手頭上既工作，但有啲人直頭係奴性，要幫老闆諗埋點慳錢、自願ot趕工
呢啲係越俎代庖，要知道打工仔同時係勞方既代表，個個頂爛市，搞到其他勞動階級無哂議價能力，呢啲人真係抵屌，而呢股歪風係SARS時共渡時艱開始快速惡化

狗奴才抵屌

老闆就可以唔跟合約叫人收工時間ot，打工仔就一定要跟足，呢啲不平等條約嚟？

以前我都唔明我外父點解成70歲人都堅持星期六日返保安（星期一至五湊孫）
又唔係俾唔夠錢佢（返星期六日賺$2000一個月），身體又唔好（心臟，血壓），抱得孫多又五十肩
但係最近睇左本書，佢話每個人都想要個種受尊重既感覺，所以好著重authority，一旦被賦予就會沉迷
認真諗番，佢可能係工作裡面搵到被重視既感覺，而係屋企只係俾外母撚

跟手教壞後輩
散佈失敗同偷懶主義
想人同佢一齊蛇一齊Hea，俾人捉蛇又話人針對佢
呢類人真係好黑人憎

利申: 寫字樓有個同事係咁

樓主係 loser

你岳父Exactly同我一樣，返工想有被需要嘅感覺多過搵銀

利申: 24歲

其實份工幾廢幾低層都唔應該hea
不過我都好肯定咁講，而家起碼大半香港人都會講「我拎幾錢人工咪做幾多」
社會氣氛黎
對工作冇熱誠冇責任感，一味就只識怪人怪乜搵藉口
但往往呢班人就會自稱自己最醒

最慘仲要屌鳩你做多野搞到佢都要做多野累到佢
明明佢自己想hea
想人陪佢hea

係 我好睇唔起呢啲人，成日俾藉口自己去蛇，想蛇就咪撚返工啦

賣咩命？叫你去死咩依家？

比喻得唔錯，但樓主一定唔會明

On9 支那同香港比 香港人做野係盡責過佢地（大部分）如果我地都hea 同佢地有咩分別

其實hea唔係問題，你做得哂d野又好撚勁解決既問題冇野架
但通常最蛇果堆都最垃圾最廢
所以又廢又hea

唔去廁所有300？

睇你咩工啦，大撚把工既工作氣氛係咁，你咪試下準時走囉
盡責係咩意思去到咩程度無人知，有啲人就係認為準時走係唔盡責，轉工咪又係咁樣

講得好，而家啲閪工就係去屙尿都叫唔盡責，完全違反常理，慘過坐監

補充少少，只有低級contract位逐個鐘計既工先多數有補水，做得perm多數已經無補水呢回事

連登呢度真係太多未真正出社會打過工既學生哥，諗到個社會好理想，講責任講權利，好天真好傻

真 做晒野邊有人理你
又要拖野做又要Hea，果班人真係最廢

近排我都諗緊呢個問題
究竟我應該係咪做好d爭取高人工
以前努力左一排升左職 人工高左幾千
我manager同我講我呢個年資已經升到頂
再上一grade 最後生年輕個同事4x歲
其他公司同title個offer都唔差得幾遠
即係我4x歲之前人工只會跟通漲升
咁我咁辛苦黎為乜

exac7ly 根本香港唔係樓價高 係人工低

轉工係無可避免既選擇, 除非你甘心係度排隊

保安點比人重視
上網發五毛膠帖引罵戰重好喇

轉去邊都係講緊多3-4k
個行業人工係咁上下 冇得無限加落去
何況大把做左幾廿年d中坑等升manager

原來升職係會令一個人更唔想做…

唔好咁啦，有時睇魔術正正就係唔想知個底蘊… 魔術師都係想帶俾睇嘅人開心同夢幻嘅感覺.如果因為咁而吵鬧就變咗本末倒置

回錯

好好笑

屌 你估想架咩
香港人最叻就投訴
做客既自己西口西面就得
人地打工既唔夠笑容就話人西口西面
自己唔講byebye就得
人地打工無同你講byebye就人地無禮貌
雙重標準

又多on9神秘顧客

屌 香港服務行業真係慘到仆街

盡責？
閪工都盡責？
盡你老母閪窿入面粒卵咩
閪工升職加薪永遠冇份
盡嚟把閪